其實讀ive就係唔係得唔到別人既尊重？

我同其他人一樣咁努力

只不過佢地考試發揮正常可以有大學讀

我考公開試有四科唔小心失手所以要讀ive

但我信我在ive學習既知識一定比大學生多

今日見工group in同人講我係大專生

隔壁個city 仔kit一聲笑左出來影響我發揮

而本來有個幾友善既poly妹知我讀ive後

Group in處處留難我

本來我今有job offer的

但因為佢地笑我

所以失去了

我爸爸媽媽沒人養

你們這些沒教養的大學生應負全責

係

係你老母

屌你老母臭西呀！

識唔撚識咩叫尊重？

學海無涯呀屌你老母

笑乜撚呀

屌你老母

咩因為佢地笑我 所以失去了
自己廢就廢

讀咩科同埋in咩工？

垃圾ive仔 咪撚做人啦

利申：ive仔

本來個interviewer好認同我講野

但個city仔笑完我影響我發揮

讀工商管理

In MT

不過就真係唔應該去care人哋點睇你

看更巡樓未呀

屌你老母你識唔識尊重

屌你老母

我話埋自己喎

我沒有care

但係佢地針對我讀ive

唔care應該唔會影響你發揮

我學習比大學生付出更多

有job offer既人應該是我

咁你注定低一等 三大嘅bba係天之驕子 三大外都係垃圾 重要 in MT 你預咗比人笑

未來ibanker

U English ok

佢地有意針對

我要一人對住四個大學生討論

本來一對三我都有信心發揮得好

但一對四我就唔得

不要再說了

ielts 6

篇文嘅靈魂喺「唔小心失手」呢五個字入面

就當今次係佢唔岩影響到你點解唔反思自己咁易受人影響 反而係度屌

agger

大家都是讀ba

只係佢地多個b

我出返去先

我一對四啊

你不是不明白吧？

話埋自己即係連自己都唔尊重自己
仲講尊重人？
抵屌
利申：IVE畢業

只有樓主自己睇唔起自己係ive仔
樓主係有料的話
根本俾唔俾人影響都唔會有分別

見人地讀city poly嘅嘰一聲咁笑你就影響到你
咁樓主你有料極都有限

點會有人睇唔起ive仔

ibank係咩

下次加油

係邊到出黎其實無所謂
City 仔 一樣俾 Kong U 笑

任何野都會有外在比你好的野
有機會就去爭取 無野可以輸

根本社會對大專生不公平

為何政府同一職位

大學生人工可以高d？

多謝師兄

你都係讀ive？

錯撚晒...

做保安一啲都唔失禮

你咪撚玩啦..個社會對任何一個人都唔公平 你做左d乜野政府要對你好...

Internet bank牙，矽谷D 人都要讀ive先做到ibank

想人氹你就唔好上連登 唔屌你當尊重你

好多年前了
呢一刻的可能你的學歷唔夠佢好
但係你可以繼續進修
唔需要因為咁驚俾人笑

人人都有惰性
只要你有目標 已經贏左好多人

大學狗應仆街死！ Ive 仔萬歲！

唔怪得啦

我有一科是讀網上營銷既

等我去留意下ibank位先

咁又不應該死

但社會應該對ive仔公平d

大學生同ive仔人工要睇齊

樓主又玩膠

記得搵Facebook, google見工話想做ibank牙

ive banker
專俾ive畢業生做
FG 50k
屌打大學生

唔好下下都賴其他人或者其他嘢
試下反思一下自己
如果interview政府同一職位
你show到俾個interviewer睇自己嘅價值
係比其他讀大學嘅人更加有能力嘅
無人會睇唔起你 而且人工都唔會比佢地低
同埋唔好樣樣都用錢嚟衡量